「極速report」 之前比人捉到入機場拍片嘅「幫港出聲」出左抺黑片，麻煩report。

之前比人捉到入機場拍片嘅「幫港出聲」出左片，麻煩report。

推

但佢寫左係微電影黎，即係虛構野黎，有機會report唔受理

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

除左block
有冇諗過拍片反擊